有冇人中意睇皇家雙妹麥

冇睇到結局

最尾長髮有冇同個大隻佬一齊?

大波雙妹嘜

好似結埋婚，好似

seed

有套好似係叫佢地著3點色救人質

有冇seed

好似有個人妖？

估唔到有人記得呢套
細個成日睇但稱唔上鍾意

我中意作者既我的女神
細個真係迷撚死
完美既金毛女神, ova靚撚到

快啦屌

葵双葉

藤島康介
如果幸運女神動畫可以繼續出就好啊

依前有套暑期先播既揸車捉賊叫乜？
主角係矮仔揸住架叫super seven定lucky seven

呢個 ?

driver x
其中一個同個正太有d 野

唔係叫 ex driver 咩?
同埋套嘢好似唔係揸車捉賊而係好似係講近未來世界啲車全AI控制,不過啲AI會暴走,主角嗰team人就係揸幾架舊式棍波車去阻止暴走AI車咁㗎嘛

Seed 呢

很重口的